collect point 越黎越少， 邊度仲有 Hare 款男裝？

‘

collect point 係咪撒出香港？
btw 屯門collect point都好似唔見有hare賣

Hare好高質

間唔中有d貨係made in japan

又唔係特别高質
料都已經比連登仔屌越黎黎差
同佢 d size 都幾大
不過佢 d cutting 香港搵唔到
少少 loose fit
著上身唔太誇張
鐘意開黑白灰既真係唔錯

矮仔表示
Hare 同 niko and...size 太大
點著都唔好睇

Hare我最大碼都唔啱著，款好睇都你尻用。